落撚完雨未

屌你老母

差唔多

一出門口就落雨

雨都冇滴

想問荃灣情況如何

就黎落左一個星期

又狗屎

屌你老味，返地盤果d 慘過67， 屌

大西北又落狗屎

痴孖根，點解可以咁撚多雨落

聽講落到年尾

本港去年風起雲湧，也是最多8號波的一年。天文台今日（23日）公布，本港今個風季將有個5至8個熱帶氣旋影響本港，屬正常至偏多水平，而本港風季將於6月或之前已開始。至於全年平均溫度，天文台料偏高，打入十大機會屬中等。而全年雨量介乎1,900至2,500毫米，屬正常至偏少。

日日咁落雨 洗完D衫又唔乾
俾返太陽我啦 屌你個臭天

咩呀,話乾塘架

大交合又型

乾衣機刀冇

唔洗諗冇停過

屌 落左成個月

濕疹撚表示：好撚辛苦呀屌你老母...

落咗兩個星期. ...........

水浸都係黃雨

55

屌佢老屌，大家一齊開部電話對住個天祈求停雨

最鍾意落雨 依家好舒服